今日尚德邨會唔會有弔念活動

如題，希望可以做到太古廣場果次咁

push
香港人唔可以麻木

血債票償！
11.24 一票不投建制派

揾徐xx

依家真係有人死係香港人面前

係咪仲要做港豬？

係咪仲係覺得唔關自己事？

係咪仲要抖？

係咪仲想有人犧牲？